依隻螺絲扭鬆咗要用咩扭出嚟？

係咪有特定工具？

順時針上鎖
反時針解鎖

解鎖後 2塊版分開

cam dowel嚟，用間尺都拆到

Ok thx